★全新設計40呎單位，3部iPhone都放不下！

香港納米樓愈起愈細，如果要住在相等於三分之一個車位大小的40呎迷你單位，闊度更只有50厘米，隨時連3部iPhone都放不下，你又願意嗎？

「最細嘅單位可以係幾多呢？會唔會得返一幅牆？」設計師張智強(Gary)眼見香港納米樓愈起愈多，更愈起愈細，令他萌生設計意念。他用40呎空間，放滿生活必須的傢具，如床、電視和廚具等。部分傢具更一物多用，如書桌前的椅子便可變成坐廁。

試下賣400萬

600萬起

一日OT 18個鐘唔駛住咁大(好似係)

唔去日本咪買到囉

咁點解要買樓？扑野、過年交差俾親戚睇？

免費OT咪買到

華人賤種社會到底要幾折墮先可以用盡細空間重要咁自豪

此單位已升級為豪宅了

lm

獅子山精神，根本免費OT+最低工資 40年，豪宅垂手可得

獅子山精神

扁隔房

扑到野？

想買

上車荀盤

我驚重要排隊抽籤先買到

any 游B new photo?

ok喎

No

東京紐約咪又係咁

香港人嘅問題係多雜物
老實講，正常香港都一人一間房啦
夫婦咪主人房
係細，但其實都average
東京apartment都係噉上下
只係香港人好撚多雜物

個價係咪咁先？
百幾尺樓賣二百幾萬
度度都有人愈住愈細為左慳錢架啦
但係咪細到咁都仲咁難負擔先？
臭蟲論 外國都係咁 我地都可以咁

No ! it need 500-600萬

睇叮噹，大雄間屋好大喎！（但設定仍然做窮撚）

魔麼你而家間屋幾大

M記

過千呎豪宅

多謝垃圾支那啦
邊個埋支那堆衰邊個

大雄唔係住東京

係東京

當你要返23個鐘頭工果時其實訓公司都好閒者

間屋/床格都可以唔洗租

唾手可得呀

仲有6個鐘係公司瞓睡袋，跟本唔洗返屋企

腦魔，蓋清踢爆你搵嘢撈喎

反思有鬼用，你叫689五年任期全部住籠屋就有辦法解決樓價高嘅問題啦

日本係有細單位但個D無人會買, 只會放租, 但個D已經係俾最窮既人住. 即係香港既蕩房咁, 但香港D幾百呎單位係當豪宅咁. 呢野先搞笑. 講人口密度, 東京都仲密過香港. 人工又高過香港.

係財經台妳開嘅post,做乜搵嘢撈嘅?做IT定倉?